[FORTNITE] NINJA 同緊 Drake 仲有其他歌手玩緊

https//www.twitch.tv/ninja

Kim Dotcom.. etc 仲有其他人想同佢玩.. lil yachy, Logic ...